\begin{song}[remember-chords]{title={Tamara}, band={Boris Novkovič}}

\begin{kitica}
Am 	E \\
Noĉas sam ti opet sam, \\
F 	G \\
da me barem nešto udari. \\
C 	Am \\
Bit ĉe rata kažu svi, \\
F 	G \\
a ja ĉu umrijeti od ljubavi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G 	F        G        C \\
Ko mi tebe uze, Tamara, \\
F      G           C \\
prodala si suze drugima, \\
Dm 	G       C \\
noĉima ja sanjam tvoje tragove, \\
F 	G   Em Am \\
kuda idu izgubljene djevojke.
\end{kitica}

\end{song}
